偽黃店泛濫

由於近日太多藍店扮黃店

希望各位打工ge巴絲可以主動上黎report偽黃店

光復香港 明代革命

明代革命

其實多偽黃店係好事，心理上人就係會因為自己係少數傾向唔出聲，越多表面黃既店就可以令淺藍唔再出黎，甚至知自己係少數，為保自已而變成黃

唔理佢真黃定偽黃，總之佢同人講佢黃就要支持佢

食店都要捉鬼 驚咪返屋企煮
記得去街市搵黃菜 黃魚 黃肉先好買

而家梗係拉攏更加多人支持

小魔怪，執笠倉

偽到PK，消費香港人